[廣傳]外國youtuber實測布袋彈射擊眼罩威力

椰子都打得碎

但係可以用遮擋到

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

遮擋到

推到民記播片
不過唔好再話遮冇用喇
擋到布袋彈架

btw viewer request係咪香港人request連遮都試埋咁customize

推到民記播片

一定推

We don't shoot at the head (big X),
we don't shoot at the neck (Big X),
and we don't shoot at the groin (little X)

明顯係致命武器死黑警瞄頭等天收

我都覺得係
就算唔係有人request
成條片都似係為左香港人而試

4:44 打心口
好易斷肋骨

8:30

打落d硬野到 會食晒傷

擋還擋 穿還穿呀哥仔
你著住衫 俾拳頭打 衫冇爛 都會痛

幫推

真係為香港而設，高永文你條撚樣仲話彈珠

1

BTW, 已bakcup

條遮骨插過黎好危險

受軟不受硬。

以柔克剛

推！

椰子都爛，3M護目鏡都一定KO

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

推
不過條片都證明一把普通嘅遮可以擋一粒布袋彈
所以唔該發夢嘅手足要夢到每人有一把遮！！！

推呀 有人幫我地試哂效果

Push

pish

設計一樣，結構上塊鏡係下面甩鼻樑個卡位度出黎，咩牌子都一樣

中右眼個firstaid果副都係咁

Cls

遮一直都好撚有用 真正上過前線擋過子彈既都唔會話冇用

各位後排記得開遮

俾個like支持吓人哋呀

遮竟然擋到

一定要推 非常有用

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

增加撞擊時間有效減傷
申利 DSE PHY 5

加埋9月2 三罷一齊入機場得唔得

9月5 (五) 已經要開始入
有貨運巴打話星期五六係最多貨運，反而星期日冇
星期五六日去晒點睇？

12:25 講係示威者用遮頂子彈

個假人咁似針針

⁩【英語時間】01. 血腥鎮壓 Bloody Crackdown 02. 人道危機 Humanitarian Disaster03. 去人性化 Dehumanization 04. 中共納粹 ChiNazi/ Chinazism05. 警察暴動 Police Riot06. 光復香港 時代革命 Free HK! Democracy/ Revolution Now!07. 警黑合作 Cooperation of polices and gangs08. 真普選 True universal suffrage 09. 杯葛支那 Boycott China 10. 不自由 毋寧死 Liberty or Death 11. 絕對權力 絕對腐化 Absolute Power Corrupts Absolutely 【熱門Tag】⁦‪#Chinazi #PrayforHongKong‬⁩ ⁦‪#HKprotests‬⁩ ⁦‪#antiELAB‬⁩ ⁦‪#StandwithHK‬⁩‪ #FreedomHK‬⁩

開遮

推推

遮真係最強防具

推爆佢

推!!

佢都講明要好近先aim到頭
到effective range

再講佢都唔係用3M

真係要記得帶多把遮擋子彈

first aid 女仔中彈個射程響唔響effective range

其實合理，某程度上同避彈衣一樣原理

民間記者會

新片黎
擺明特登幫我地拍

若果佢副鏡一樣跟同一個ANSI std.，牌子與否分別不大

整合
- 布袋彈作用係暫時擊退某人，而非造成永久性傷害
- 因此只可以用黎射手腳同軀幹，絕對唔可以射向眼睛，頭部同頸部
- 布袋彈射擊準確，容易擊中瞄準部位
- 衝擊力高，可以射穿眼罩同椰子
- 用遮可以有效缷去衝擊力

所以，一定一定要帶遮出街！！

係，新片黎，亦回應晒打爆眼鏡，用遮檔

佢最尾幾分鐘講

幾十米 如果對方係烏低身 就好大機會瞄準個身但係中頭

另外佢既測試全部係十幾ft做 個女仔打中眼個到成40ft起碼

Tui

推比民間記者會！！！

香港popo,死賤種

黑警某殺未遂

字幕版做文宣

push

學過槍嘅
好難會射錯位
你睇條片就知
跟本死差佬就係𣈴頭射

唔係啦
睇東網直播
個記者係警署下
跑咗近成分鐘先過到中眼女仔

起碼40ft

而佢係15ft試槍

佢都講 一上20ft 就無曬準成度 瞄着個身打中個頭唔出奇

去

成日落雨 帶定出街實無死

遮陣

如果 黑警用 尖頭既 子彈 遮陣會唔會被打穿

邊到準確
佢講明一過廿米就開始打身變咗打頭唔出奇

你聽下最後幾分鐘

睇東網直播
個記者係警署下
跑咗近成分鐘先過到中眼女仔

起碼40ft

而佢係15ft試槍

佢都講 一上20ft 就無曬準成度 瞄着個身打中個頭唔出奇

一舉橙旗要即開遮

推推推

最好用輕巧而堅硬的英國遮

求推！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push!!!!!!!!記者會可以質疑警方開槍距離

段片好有心
Prove左香港既情況
全民長遮啊

推上twiter

推 推 推

黑警死全家

同埋要透明為主

721
811
Eye4HK
AntiChinazi

佢係話 50ft唔係15ft 50ft 係15.2米

佢仲話係個人跑/亂咁郁先會瞄頭中身

Btw 有人想聽返既由14:25 開始

但係傘擋到

夠唔夠中彈危險

終於有人真係做實驗

講明身到唔可以瞄

身都*

應該要長期開遮，軟嘅野有彈性卸力

[一言堂] 呢條友一野試到係鬼

THE FACT IS:
佢係話 50ft唔係15ft 50ft 係15.2米

佢仲話係個人跑/亂咁郁先會瞄頭中身

Btw 有人想聽返既由14:25 開始

推！！！！

推! 遮可以卸到布袋彈既力

幫推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋
揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋揸春袋

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

推比全世界

透明遮唔夠flexible擋唔到子彈

完全係同一位置

多謝鬼佬實測

屌你, 打中有粉個隻仲有螢光!!!

#eye4hk #chinazi

但唔透明怕唔怕影響視線

推到比記者睇到

無得話瞄錯
致死既
呢班黑警一定要清算

推上記者會

agger

Diu

好有心, 專登出片的

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推 記得帶遮

They can do a lot of damage and they hurt so you know they are designed for bad guys so that we don't hurt them too bad but
NOT A TOY
So next time you see these things being carried on the news or on TV you know that police are going after somebody but somebody that does NOT need to be shot down for good
If they are shooting someone in the head you know the are violating some kind of policy at least human right policy really

枝槍係咪同狗用嘅一樣咁高焦耳

so useful to understand the power of BBR

係 825上傳
睇留言 佢逐個like香港人留言

係

仲要係細遮都得

大家留言時唔好講到太明
人地幫左我地證明就得

香港人request

Thanks! 外國勢力

CLS
好誇張

Pish

遮可以破解布袋彈
要廣傳

幫手簽一簽 得返2日時間渣

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣 14:30 遮打花園至中聯辦
9.01 機場shopping為9月2打氣
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

還眼阿 屌佢老母

好痴線

傘真係有用

點樣啊又，人地講明淨係準打手腳
亦都曾經有個記者講個黑警係個閘門果度瞄咗勁耐先射
我想講由閘門到巴士站得5-10米，你又講乜鳩東網跑去要分鳩幾鐘啊？佢開始跑果度係射果度咩？

再加上到依家班狗都無認過係佢射盲人，你係度幫班狗做乜鳩，blocked

透明很撚定唔得
膠黎

be water, my friends

所有安全用槍既指引都係講明
你知道目標超過有效射程，已經唔可以開槍
你當下開槍已經係唔安全！

班差佬以為自己打緊仗，玩Call of Duty，鳩射無成本

求中文字幕share出去

係射個骨先擋到，唔係中骨佢冇試到

12分45秒
開遮擋到!!

還眼

唔會 遮骨本身係soft
可以增加個碰撞時間
減輕個碰撞力
如果驚可以改裝
係遮骨上加棉花
咁就應該唔怕吉到自己

擋到但睇慢鏡身體都被射凹入去

必須推

橡膠子彈呢

12:00

帶遮！！！

公仔頭都射到變左型

先前d藍絲五毛仲妖言惑眾話如果係布袋彈射點解個眼罩唔會碎裂喎 真係一d物理科學常識都冇

死黑警必定要清算牠們

希望民記播呢條片出嚟

eye4hk

琴日有義士係斷肋骨好似。。。

新口號：

還拖！救人！打狗！反擊！

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

BACKUP

正想講 唔好咁老正 係遮後面

唔好放到把遮咁貼身咪無事囉，黑警點解咁仆街去射頭相信都係因為射咁多槍都俾遮檔晒

推撚到克警仆街

Backup條片啊

推呀喂

警察記者會都係話跟指引
個指引就係射頭

推 極重要

91

好多謝佢呀

諗起有隻警犬問有冇讀過物理
比野射中塊膠唔會向外反
首先唔講塊膠冇反出黎
然後條片入面試完的確可以射到反膠

如果有埋一樣距離測試就更好

咪係 有去過現場既都知巴士站正正係警署對下 由廣告板之間探頭望出去已經見到警署 見到警署即係係警署範圍內持槍既黑警都見到你啦 即係已經係射程範圍

毅進識唔識有慢鏡

on9 巴士站隔離咪警署
最短距離十米都無

好心彌敦道無去過都上下Google Map 啦

橡膠子彈 衝擊力 同9mm子彈無異

612 721 811
寧化飛灰 不作浮塵
不割席 不分化 同理心
香港人 加油

推721 811

果班速龍係飛虎隊同機場特警
佢aim唔到定突特aim頭，明眼人一睇就知

嘩

屌

好滾動

遮真係檔到子彈

佢應該真係為香港人而test咖

以後整兩層遮前線檔 但盡唔好唔遮視線

Lm

不過係街買D遮好渣，風大小小都唔掂，有無靚遮介紹？

黑警你要還架仆街

就黎開學啦禍 克警啲仔女驚唔驚？

黑警還眼再死全家 冇一個無辜

廣傳，一人一遮

諗多咗

手動好評

用UV燈射落去先會明顯見到粉
唔係螢光

咪即係有螢光..........

推呀

推
召喚民間記者

遮擋到
因為中左骨位？

話無用係講緊近打你開遮做盾

Viewer Request

明顯
唔中骨穿左啦

感謝

多謝實測片

推 前線全部拎遮
不過唔知擋唔擋到橡膠子彈 海綿彈

viewer request民記可以反映下

9.1 入機場

前線要準備一啲透明遮

係有人request定係佢留意到香港發生咩事而拍架，又布袋彈又護目鏡又遮
點都好，多謝佢拍呢條片，雖然藍絲會繼續扮瞓

又3M鏡又遮, 一定係為我地而拍

一齊推佢test 把遮射其他part 同其他野

咁你有無聽番先
佢係話60ft 已經會瞄身中頭
係完全無可能打到

乜撚野5-10米
起碼60ft啦
廿米走唔甩 仲要係高台射

人地鬼佬試完話60ft aim身都會中頭
Effective range 係準成度係無

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：

721 811 818

咁準，黑警一定係瞄頭

傘竟然擋到 咁要搵吓咩傘特別硬 聽講迪記有種碳纖維傘 係咪 幾錢？

把遮個骨一飛出黎個下都好易整親自己
特別係對眼 要戴番個勁d既眼罩

中左遮骨
唔中骨穿硬

再推

遮擋唔到呀唔好試，利申727望住眼前把遮穿窿

up

遮

重點係用遮擋子彈牙

重點係用遮擋子彈牙

重點係用遮擋子彈牙

穿唔穿好睇把遮咩質地, 就算穿左都卸到好多力, 搭埋本身副護目鏡已經安全好多

盾牌唔係人人有, 但係遮可以人手一把, 冇辦法之中嘅辦法

至起碼把遮擋完之後件T冇穿窿先

721 811

長直遮可能要取代摺凳成為十大武器之首。攻守俱備。
怪唔之得宜家同萬0要將啲長直傘收埋晒。

唔係aim 頭
但次次都咁岩誤射中頭

遮擋到
全民遮陣係岩既

之前中眼細妹話只有8-10米距離，明瞄頭

光復香港

真係king of the 遮
其實透明遮會唔會仲屈機, 睇埋視嘢

近期香港人喺佢條舊片度request

完美顯示到布袋彈可以射穿3M眼罩
BTW 摭作為防具好有用

依條片我上次好似都出過

重有rubber bullets test
同3M 個眼罩
搵番貼埋係處

bean bag bullet and rubber bullet test (it do kill)

backup 埋我之前兩條片，thanks

你係咪當差?

一定

但鋼珠係唔會有事
因3M 本來就係要頂得到鋼珠

睇我上面條片

所以班癈藍絲同黑警，pk 高永文
唔該睇清楚
唔識就唔好出聲
交番個醫生牌出嚟，番去再讀書再出嚟講

打腳，唔係打身

正呀喂，多謝viewer request 個viewer

扯晒

美國佬玩槍玩得好勁，亦知道武器去到邊個level

大大力推

雨傘運動

盾兵一定要帶遮

Demo都係射右眼，美國佬真係好波

double speech, 你估帶頭出POST個班真係會信? 就好似成日話我地[暴徒]一樣, 屌你老母班廢物見到真暴徒根本連出聲都唔會夠薑

推
好好既示範

我推

你唔追單野我唔怪你
但你問之前 自己都有責任查下
比埋張圖你自己睇

就係睇到眼罩有分別先問

其實係咪得香港人用遮示威?

呢條片係回應香港示威?

唔想表錯情

係香港先得咁弱既防具

外國連避彈衣都容易買

佢真係為左香港人而試架

咪有個打中斷左三條肋骨囉

reply多次先
佢真係為左香港人而試架

槍都可以買⋯⋯⋯
我個客做 sniper rifle

Thank you very much

唔怪得我個youtube 自動出左幾條片
因我最近 search 緊依類野

無粉碎囉
但用可以打爆棷子力度打落塊面
骨都碎啦
同埋。。。
咁打落去
眼都盲

科普強貼

遮好有用

估唔到遮真係擋到子彈